中共一定係咁諗

指示林鄭要強硬解決，大力支持警犬暴力清場，到解決咗就會搵一哥同林奠頂罪祭旗平息民憤